香港陰謀論

停電係為左重開+連接大陸監控系統
開啟使用監控

Reboot個 監控系統姐

差不多啦 想我地變香港省
😡

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰